想扮gay佬溝女，有咩要注意

如題

小心由直變攣

肥c有經驗？ 扮gay溝女wor

唔會喇

直接一手揸落對波度
唔反抗就乃埋
反抗就話：起～我地好姊妹黎架嘛～

先要俾人爆菊

想溝肥c了。。。

但毒撚樣可以點算 比人告非禮

爆女人菊？

小心對方扮女溝gay佬

整鬆個菊花先 啲港女會check嫁

樓豬俾女戴假鳩爆菊

約啲女仔去基吧, 中途搵個基佬入廁所爆菊, 個女仔見到就信到十足

唔講咁多 幫我含含先